日本贏波 支那或成最大贏家

有分析員認為 日本今次贏波只會令支那人覺得波好易贏
加上支國內部有聲音提出由支國舉辦2030世界杯
可令世人認識有支那特式足球主義
加上身為主辦國必能進入分組賽
可配合一帶一露打造國與國之間新型大國關係